預防登革熱，可唔可以帶電蚊拍出街？

好怕俾蚊咬

佢地無差別攻擊，下下見血

好想一拍打死佢地

光復革命 香港獨立